史上最美周芷若拉票post

奇貌不揚

好勵志

師傅

師傅

好在無跌哂眼耳口鼻落地

邊個g弱黨偷偷負評我

good job

唔好推post啊

邊個g弱黨又負評我

敏若由戲內鬥戲外

鬥

又一個g弱黨負評我

又一個g弱黨偷偷負評我

屌你老母 貼你老母咩倚天狗

貼圖都唔比

發現9個g弱黨偷偷負評我

整前整後都唔靚

最美只有賈靜敏

問過黎姿周海味阿佘未？

諗起都要打j

同劇既另外幾個女角都好屈 高圓圓同個小昭
新既呢套個芷若做戲無表情 發呆

賈靜雯真係正到仆街

整完都ok既唔係整黎做咩

第一張真定假呀